有啲咩技能係唔太職業導向 學完又可以充實到自己？

暫時諗到考車、急救牌

外語都可以算係一種，但要睇個人興趣

地盤、保安牌呢啲就唔算啦，淨係為左搵工，根本學唔到咩野，上堂鳩hea完就考啲無謂試

[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

溝女

洗撚學咩

邏輯/哲學？

平時睇多啲呢類型既書都唔錯
對思考會幾有用

但如果講技能應該唔算係

保險牌

武藝

畫畫

語言

學佛。

原來講左

你個答案我好滿意

咁學下寫web

証明同施主有緣，留個tg幫你開光。

一切恩愛會，無常難得久。
生世多畏懼，命危於晨露。
因愛故生憂，因愛故生怖。
若離於愛者，無憂亦無怖。

施主over左🙏🏿

樂器？

保險 地產 見到身邊好多同學都有考

煮飯

種嘢

讀哲學應該幫到你人生睇清楚人地講嘅bullshit,
利申，唔睇書剩係識睇片

掃地僧